回覆留言及開post問題

請問點解回唔到﹐一click入去即刻冇咗最頂個「發表」﹐「預覽...回覆」?
係咪bug?謝謝解答